香港真係好多痴線佬

頭先行過上水，有條友叫我，同我講，好耐無見 又話佢自己楂的士 又話自己老跳樓死，再問我借錢
好變態呀，我真係怕佢拎把刀出黎隊我一下

正常人一早行開左，仲會同佢傾計？樓主你都係看下醫生先啦

我無乜記性，我都唔記得係咪真係識佢